[I/A]Gundam Breaker：高達創壞者 Mobile[26] 創快祭THE·O+報喪女妖

官方影片介紹﹕

ZZ同hinu都可以夾硬用重武裝拉埋
依2部真係完全搵唔到共通點

G高達呢？ 東方不敗呢？

呢兩部應該等隻驚就執先會出

半週年無慶祝

咁高火力囉

兩部都係反派

擘大對眼睇清楚盟友幫我製造嘅磨修羅生勇者奧義

古魯謝
鳩估

宇宙適性
王牌專用機
T屬
1600射

Lm

新年仲一炮過課曬d 半價石

留名

我估無1600射咁高，俾盡1100

退唔到錢?

沒退 單純俾有愛人士接
自己唔夠愛 一日開五場自動卷都開始懶

我退錢之前連免抽都懶
隻game 仲邊有人入坑

咁放係部手機等佢執

早排all in 曬新年d 半價石

Banshee手大獎
其他...

2隻新ai都係千1射帶ace

活動身又係威力b嘅彈數技

6000石得1把the o槍

活動腳同劍都幾抵屌

20抽，女妖腳+2件唔關事紫件，收手了

武士道只可以換一隻

同unicorn爭咁遠既

吓差唔多一樣喎
兩部都係爛詞高白值
連技都一樣
只不過unicorn偏格banshee偏射

一抽都唔想抽

態度正確

又好似係，隻手數值同unicorn手加盾差唔多

一見到女妖頭係豆豆炮就覺得差左，點知原來unicorn頭都係豆豆炮

20抽 the o 頭 幾盞鬼

20抽2件Theo
想要報喪手

好on9
升唔到技

90抽7紫，o身/背，女妖手/身 同3件垃圾紫

出咗更新patch 變返15隻了

+1 見到THEO已經心灰

諗住抽嚟刷分
廿抽藍藍綠

就手了

屌活動機仲多正件過扭蛋機
修羅好正 身 手 雙刀 mr武士道 都ok
廿抽兩件theo刷分

免費機嚟講超勁 比得上原生紫
不過刷分冇得用skip卷

想問退款可以退total幾多個月之前既

最幸運的十抽，抽左30先中活動件，但諗深一層冇件用到， 女妖格攻高格詞但係射擊a枝，同多魯斯基一樣，都係格高的射技件

須佐身ex傷害好似唔高

比較在意手同腳
雙刀版巴巴手同平民能天背
彈數技用返X1夠

腳20秒有無得砌到開場即用到?

20/79
一樣25%出到
Age1槍12%
火星雙刀6%
Pilot用三明或者路人真

Tested with Ono first mission, with 25% init CD reduction, both skills can be used immediately. Both TAR EX are at level 1.

Test 1: Susanowo legs TAR - 1176 + 1163 + 1169 + 1113 + 18326 = 22947

Test 2: Exia back TAR - 1551 + 1461 + 1432 + 1529 + 23288 = 29261

10技須佐腳唔差

求問

須佐身好柒好難夾

有冇人測試到須佐transam個倍率有幾多?

上面咪有巴打po咗

冇紅迷腳的替代品

諗住換wing盾加攻
不過硬係覺得d技唔好用好易miss a技又耐
格機真係無人權彈數機完全屈成條街
d技動作又快 cd又0秒仲有7發

有冇人iOS課唔到金 撳完個價錢 冇反應
冇彈face id出黎比錢

第一次追一set, 100抽內整算係咁（利申唔會再追）

100抽2-3件都叫好好彩 你齊哂仲算係咁

咁睇黎我幾好彩

係超好彩

對上次做到100抽內全套已經係unicorn個次

未試過100抽齊一套

請問點退款,...隻game 就執

雖然營運鳩鳩地,但根據笨大營收,呢隻驚算中上遊,有排都唔會執

隻game開始有外掛

details？
想問成年前課金嗰d 退唔退到

不嬲有

ios 三個月內,An唔知

好似3定6個月
隻驚先180日，退到掛

100下10抽係咪呀

1000 抽先齊我del 左game la

130抽都係唔中頭身
獨角獸又係咁

武士道除左手腳仲有咩值得金

B傷彈數身 低攻版充能雙刀

冇愛
其實得把雙刀值得金
加age槍 已經24%起手
火星把野先6%

Btw 隻game好悶下

有火星了，武士道雙刀低2000攻

差成1200攻

計我話：腳>手>刀>身
武士道普通in fighter 不過都想換埋
希望唔使燒體刷分

隻手25%咗先等如巴巴手未加17%
限死用雙刀

腳ok既
但transm係覺醒
自己又有exia背 又有一刀兩斷
抵畀僚機用

雙刀配age槍可以無限接近0秒起手a技
但pvp 用infight 開格技已經蝕幾秒

不過處女座
抵我盡換

邊係咁計
少500白值但多返8%buff
當你得12k攻多8%已經多960
你另外有其他buff嘅情況白值影響可能會大啲
但8%多數有著數

限唔限死就真係睇自己
我部雙刀0秒機用緊路人真out fighter用唔到巴巴手
呢對活動手真係好啱用

武士道手加火星刀應該唔錯

又係時候討論下金粒換乜，有冇玩近戰巴打有提議？ 已有巴巴手，紅迷腳，能天背，火星雙，高達身，X頭

金星頭？

20抽收工，頭10抽舊高光劍。

柒到喊
升到滿技同進到尾先發覺65000分會直接送一隻武士道

唔計創快，格機真係無咩新件好換
近兩個月不斷buff射機
都係睇你對邊部有愛

火星雙刀食到高達身加成架咩

格機冇wing0c背玩來幹什麼

打pvp見到有位巴打叫中出林鄭邊位巴打咁重口味

食唔到

林鄭老公

刀用2星電熱斧
換都唔使換

腳求其揀對有詞得黎順眼就ok
反正全部都唔勁

Between巴打部機好有時代感

幾時有第8粒金沙

今晚

絕命G都得

都有了

應該換月鋼大劍，靚詞高攻btw 射機係咪唔洗諗

大劍你有冇用過大劍先 成日自轉劈空氣
除非你話剩係用黎pvp放技秒人就算
用黎打關真係諗清楚

前幾日見日本仔拎把大劍砌出來好似幾型棍
又三詞又2A1BUFF
睇來都係拎來睇多過拎來打

大家覺得換自護號對腳襯唔襯
唔襯我換返FA背算

見到人地COS佛像
感覺對腳係會襯的

除左天意腳，想問下仲有邊d腳係有王牌詞？

Thx

hi-nu

終於換左金星頭

新舊世代射機

終於金星頭換NU 頭，公廁射機同女妖留名

點解PVP會差幾分出黎有時1.258/1.259

唔夠痛唔夠overkill咪低分啲
：56只係打底1.258 再上要靠overkill
最高好似可以上到1.261 不過要S或者SS先見到分數差別

原來：56 唔係一定1.259，未試過1.259 以上...

唔係:56 就1.259
：55先1.258加overkill咩

好似你啱 唔太記得了
不過原理一樣 越痛越高分

有時冇1.259可能因為佢有計埋啲見唔到嘅小數點

自在極意

好撚似

又有10張抽蛋換

呢條link真係應該上 #1

報喪同獨角獸都係無身無頭

all in!

明明無賣過，點解唔見咗2set白金幣
限時消失咩

金粒冇咩好換了，gp02枝核彈槍好唔好玩？定玩0cd紅迷光雷球

雷光球好易比人cut

核彈幾好玩，上次換左
今次換左美少女手，都係0秒

真係唔知換咩好有咩神技件推薦 格射都得
威力b+以上又必中cd短
本身諗住換飛翼盾諗諗下先多800攻
但招技好似幾廢下 又唔想要a技 好似得戰迷手
到底pvp第一點玩 我已經萬5攻彈數機都打唔到個分

不嬲都係0秒A-技華沙哥手pale rider背
再上咪課金升滿招特性同博-6抽中低戰力
全程keep住1.259 尾兩三日間中一次1.260已經夠鶴立雞群

同埋如果個個用部公廁彈數機都拎到第一咁競技場仲有咩意思

利申冇A-件 用開公廁機9打

我公廁彈數機已經拎咗兩次第1喇喎係呢排為咗撳少個掣換咗古辛Rebake盾玩飛斧

成日限條件真係咁易0秒a-技咩
5件詞已經好問水bo

兩個撚屌打手負皮

我當你固定頭 技件 槍 同-CD劍都係4件
淨返5件連pilot砌詞啱啱好
砌唔到咪用返彈數機9射囉

Meta玩法都係得果幾個
肯比心機砌咪大啲機會拎第一

砌完都要有啲運先拎到第一
低戰+場地+剋屬, 抽唔到就GG

所以我一直都係求其打
高分就高分 低分就低分
費事輸RNG自己惱氣

全裝甲高達背好唔好換？

普通A射背
覺得型就換

換咗標西盾，發覺伏伏地

why?低傷？

傷害唔及x1身

盟主同G分開出
唔太期望個數值

望佢出齊盟主啲A技好過

又出00系，仲要係00q full saber

頭 電影彈
身 明鏡
手 darkness finger
背 石破天驚拳
腳 醉舞 再現江湖

有3招都偷笑

OOQ全刃式

7% 00q?

今鋪玩得有啲大喎，仲抽唔抽好

笑死
個個下期先抽00q

終於要黎今期用左一萬石抽報喪好彩都中手
但得返27500石

00 Qant Full Saber係下期活動石抽池？
即係話下個月可以用八粒鳩粒換？

呢個活動應該係再下期,得一隻肯定係同之前隻鵝一樣限定池,變咗除咗月底創快之外,月中以後都會有單隻限定機出嚟呃錢

sosad即係要留定石頭等十幾日後抽Full saber

Diu 10連中垃圾The O頭

應該係情人節限定?即係好似wing zero EW咁?

始終未lv10
覺得接受到
之後考你做修行僧換多十個月

個盾升lvl無加傷，lv10係多三粒彈
不過算ok啦，盾位彈數技威力對下一件好似已經係mk-ii盾

唔係英文字變先=加傷
lv10=成招野加大約10%傷害

OF 有咩件係必要？

路人真

冇咩特別
硬要講嘅咪砌高雙攻或者直情唔用槍
因為out fighter啲弱智AI係射到冇彈先會衝上去斬人

無啦啦又出個冠軍活動送石

送石我冇問題
但個排名居然係活動積分唔係arena
換句話說即係課金排行榜
洗得越多錢燒體打任越高分

有
其他係咪同IF 差唔多？

有 Auto唔好set OF 用返All rounder

個排名好似係講緊年尾前半同後半活動pvp最高果10位

好想知如果有個巴打上到頭五
但個名叫林鄭黑警賣港殺人犯會點

活動還活動 pvp還pvp
活動ranking咪即係今期活動嗰種積分制
你要攞高分唔課金燒體仲可以點

All in完月尾出g 高達就仆佳

盟主 + 次元霸王流
再黎00Q 多多石都唔夠

今個月冇金粒？出東方不敗先黎玩野？

星期三開始有

已經連續三個月非創快單出限定機
仲要兩次都係熱門機
只希望唔好變月經 唔係荷包頂唔順

好驚佢00q 次後出G 到時真係gg

笨大個食相越嚟越猴擒

係咪準備收割一波之後執柒

呢轉抽左6000石都係得the o 手身

話咁快又盟主又00

睇黎好等錢駛

有錢都拎去買口罩

a-技夠唔夠一下秒對手？
想換戰迷手玩下 要幾多充能先可以開場放

啲件夠勁古辛Rebake盾都秒到,而且係遠程格技

其實隻game平衡做得好好
破壞平衡既從來唔係課金件
而係隨手可得既活動件
倒返轉既bandai game真係好少見

X1身，黑西背，紅西背
呢三件搞亂個生態

40抽得隻盟主手 ClS

石破天驚仲要唔加格攻

好似得burning背叫ok
另外刹那竟然冇歪到要抽爆了

盟主條鞭好似都ok

打魔霸幾好玩

但打唔贏

個SER又死死地

入唔番驚了

係
有冇石賠

唔通又太多人玩連線搞到死SER?

GAIA槍同決鬥槍一9樣，未升滿決鬥槍可以換

想清體先訓都唔撚得 無人玩都要死ser

d詞on9到

剎那Fans表示高潮了

部big zam硬撚到仲要P屬
啱啱試打最難打到夠鐘都仲有6成血

打四次贏得一次
有一次直頭無乜人放技打

兩部都中意但渣 唉 留返抽00Q算

BTW 金粒有咩好換???

諗住抽剎那點知中左杜門
仲抽唔抽落去好

見隊友高戰+IF先好開波

打多㳄又變咗30秒完場
睇嚟真係好睇隊友

打第一次就搞掂
隊友一堆A技亂放 打完仲剩返兩分鐘

又死Ser 又有石派
岩岩清晒D體力 慢慢等

石破天驚拳係大水喉A技

拳呢? 邊撚度拳呀 睇過?
點解咁膠

二十抽中左 burning手

留石等00Q，月尾先再用金粒換盟主/burning件

垃圾Bandai賺咁多錢少少嘢都做唔好
上期banshee支炮又係求其水喉算數
動畫明明咁撚型

又有每日十抽驗血統

紅西背姐係iwsp?

其實女妖手動作上幾型
但一射出黎個下係粉紅色水喉笑左

今期感覺剎那 比起 兩部機更加大獎

應該係頭幾位IF
詞靚 高攻 雖然招技冇乜大作用

格攻高格機詞但整招A射技

偏偏中MASTER 身

抽到兩件廢紫

對
玩充能零秒起手，幾勁

老老實實佢射攻都好高，玩雙攻一流

好J 但未必好用?

手射攻好似係第一高，印象中仲高過獨角手+盾

抽左10000石都唔中

上網睇 原來新背有對火翼
不過都係不了
鬼叫佢流出下星期00QFS

新手問多句 雙攻要玩咩職先有用 同埋係咪要手控

膠粒換咪得

想儲氣射就遠攻職
唔儲氣射就近攻職

唯一答案，玩飛鳥真

有狄奧係咪唔洗抽殺那

件野有無人買

剎那有主角機詞

我買mg 好過啦

無人買都廢事買

好似要買8隻先滿技

好想要全套Burning但佢下星期00q

開隻多石分身,抽爆今期+下期爽下咪算有多留埋俾神高

屌得果100000叫大量錢

我都屌左下
最少都一百萬啦

上面係咩嚟

你係為抽勁if而抽定為抽剎那而抽？自己諗
利申後者

無得換？

沙多洛

協力boss 用wing zero ew 支槍打扣超多

因為貫通,對面防高,貫通就好有用

求其夾D 正常隊友可以一round 殺

18500射

冇愛，想要杜門多D

第一次唔想佢月尾出 g高達

儲左60幾張標準扭蛋卷 係咪應該等下個禮拜剎那入普通池先抽

共鬥玩唔到?中斷連線

試下關game重開 頭先我都係

隻大舊衰好硬 其實威力技定貫通技打佢痛d

試左幾次都唔得 房都開唔到

按道理係
但實際上入咗pool都唔等於會中
指定中剎那嘅機率更加係低中之低

想問下巴打們除左
紅迷手 亞斯塔錄手 主天盾 之外
仲有咩短技係主動追機打架？

戰國背

戰國手

美少女手

部0秒3A今期打big zam終於大派用長
打中級第一招已經跛腳
剩低兩招各打半血
唔使20秒1場

求參考

都係例牌嗰幾件
Age1槍 火星雙刀 pilot用路人真/三明
再揀3招A傷技
入去撳3下完場

我嗰3招係zeta身 unicorn手同wzc背

就算得1招應該都ok
重點係一開波就開技打跛佢 隊友先易輸出

同埋我係刷中級
上級太冇效率
打得慢之餘又唔係特別多幣

尋晚抽兩次150coins中左

你抽中pickup 都叫合理
佢而家係諗住下星期入大雜燴pool先再抽
點比

其實係 機率差廿倍 就算中到紫都好難中想要個隻

重課部wzc終於唔係花瓶打最高難度大舊衰好有用
地圖炮穿防勁快跪低再集體a技輪姦地獄

有冇人打多人活動自己開場會「連線已中斷」
入人場就冇事

我掉返轉
入人場就有事，自己開場無事

一萬石得隻手我頂佢個肺

我驚抽晒萬幾石都抽唔到
上次wings已經比佢伏左次

20抽駕駛員全藍綠

你開場咪多幣
不過開房就斷線on99

上級始終都係慢
試過最快都要1分鐘
仲要唔係隊隊都做到

中級我solo都係18秒
又唔使揀隊友

不過斷線又係真
次次斷完都要等一陣先連得返

係我黑仔定笨大仆街
免費10連到今日都係藍藍綠
機師又抽唔到

黑

我今日紫呀 出左終極垃圾 X腳

個ser好廢阿多人係咁斷

玩左無幾耐?
次次免費十抽都係咁架啦

就算比你中到紫又點
成個pool 都係垃圾

幾時retro wing zero呀屌

00Q FULL SABER啦

差佢枝炮部S射機就可以上18000射

17000*

基本打上大舊衰係睇下D隊友既A技配唔配合到
如果全射技/全格技基本上第一次訓低一定秒
Buff 上 Buff 上 Buff 上Buff
啱先有場 buff撚到成 10 萬攻

試過buff到13萬
隻魔霸估計一百萬血

應該冇咁多我估
但同技應該唔會buff 到
要唔同A技

The O

係咪玩唔到射機

冇話唔得
差在夠唔夠射攻可以2招4:56完場啫

到底個魔霸場點先開到房，每次想玩都有70%機會講連線失敗，不論係用WiFi / LTE

我直頭未試過開到...cls...

你用模擬器？模擬器好似開唔到
用電話玩就試多幾次

我用iPhone 玩啊，咁多次都係睇彩數先開到場

Code phi 紅勇大把皇牌高機動雙詞件
仲有正義 the O嗰幾部限定機都係

有冇人同我一樣成日bug到見唔到背部件
重開咗幾次都係咁

高機動

屌佢兩隻burning手

Els 觸手美少女高達

我今日試左成日都開唔到場

今日又入唔到又開唔到埸
ios 用戶
佢咁搞發真係執得

要重新開機

佢會唔支援部份機種

Reboot有乜用 啱啱再試
行ios13.3
根本開唔到

岩岩重開左機都唔得
game個邊又冇公告
係咪仲有人入到?

睇吓有冇你份

冇份都入唔到

都講明iPhone

定所有人棄鬼哂

sor冇留意
見到上面話唔支援機種又話冇公告先post

Between我ios正常玩到

我 an 同ios都唔得
又揾唔到場又開唔到

+1 呢一刻完全玩唔到multi

+1仲未得

日ser正常
但港ser都仲未入到，係咪放棄香港玩家？

直接去客服問
睇吓佢答乜
係咪home office 緊

尋日上午我仲連到共鬥
之後個連線應該死咗

仲未得

原來港服死ser,仲以為隻驚冇人玩添

終於中左一紫 仲要係巴巴手
不過本身已經有一隻

都叫可以食自己
好過中埋啲垃圾件

Blue blue green
紫就中d1600攻既槍 2300既頭

我都4日藍藍綠

垃圾game無人玩
步DD後塵

個協力連線server死左成日都冇人理公告都冇個

呢隻game依然有砌機嗰樂趣係度
遊戲性真係零期待

政府文件 年底拆關 話要封關 林鄭頭痛

原因？

佢一日唔出買三星件全模型搵咩人玩..

其實我覺得每個月有金粒已經好好

004已經唔知換乜好 仲有兩日 點算

中意邊件換邊件下期開始可以換東方不敗同次元霸王流

其實如果都每日十抽應該大家都開心
反正埋件又無創快咁高白值

冇活動機
唔係有座天使咩

姐係00q一抽就60lv?

我比較在意而家直接擺00Qant Full Saber落蛋池
咁遲D仲可以用咩方式出00Qant

好多把武器

00 Qant Full Saber幾時改咗名叫Full Dagger

似係
如果之後啲限定機都係就正

錯還錯 佢竟然連dagger都用音譯

我肯定翻譯條友冇睇fate/stay night

我以後係咪要叫佢做達加

量子型00高達[全傻巴]

咁多劍 無得一次過用 好7

一部00QFS拆開十個item賣

BTW 港服可以打番魔霸
我就是成功的例子

屌 miss左尋日日任D幣 壞左成日又冇補償on99

1v1 3v3同時開
隻game未試過咁多野玩

我都冇左2日
Btw 打魔霸換紫覺好抵
自己開場打最難 2場就夠換一粒

換晒了
而家刷黎補緊錢同埋其他進化素材同肥料

係咪開錯左 3v3

我見公告冇寫開3vs3
我都覺得似係佢開錯
係咪平時D程序猿中晒武漢肺炎隔離緊 而家搵part time頂住先

【來自營運開發的信】
非常感謝各位玩家一直以來對『 #高達創壞者MOBILE 』的支持。
目前已公開「來自營運開發的信」Vol.2。
介紹了Ver.1.3部分更新情報與情人節特別頁面等。

有得開AR同現實世界Ｄ模型一齊影相

應該係開ser以來最值得期待嘅update
有冇話幾時出

下期唔知換乜好
已齊公廁射機

本身想換石破天驚拳,但個動畫好流

同wing一樣

屌我到依家都唔明
係成個星期都叫情人節活動定係好似wing zero 咁係得兩日既限定

想問下大家用唔着既紫件會唔會拎去解體

上個月隻鵝咁,混合Event

唔會,等加成

通常唔會
除非追某一件勁件

企鵝公告唔落蛋池
呢隻話可能落

※「【2020】情人節扭蛋」的精選高達模型零件，於舉辦期間結束後將不會追加至高達模型零件標準扭蛋。

屌眼殘

仆佳00q咁多武器，武器又冇得分解

武器越多越唔容易歪,只可以咁諗

係咩
估計將有唔少瘋狂中武器而無得分解的慘案

7劍件實色
唔係透明
好hea好7

最近單限天鵝 wzc太伏
對部00q full daggers冇咩信心

儲咗超過三萬石諗住all in 00QFS

藍藍綠

等睇瘋狂中劍中到3件身體parts當贏

好驚呢幾日用曬啲運，免費十抽日日都起碼一紫

咪又係2%除開,另外5%常駐,點會多左

明明台譯都好正路點解到咗香港變達加

好懷疑港版營運有冇睇過高達
BUSTER變咗"高達暴風型"都未修正返

港版營運唔識譯FULL SABER
你譯做"全軍刀"我都收貨, 走去譯咩達加
雖然SEED有部strike dagger真係譯做突擊達加
但好心唔識譯就參考下台版啦

Saber譯到變左達加(Dagger)真係完全九唔撚搭八

FB官方都係咁,可以Cap低日後恥笑

講隻野d技又九唔搭八
得個靚字

新手岩岩入坑，想問幾時存夠八粒金粒

新手入坑，想問射機有無咩必要件

解體有乜用，新手

每月一次 你要每日登入齊 同埋玩活動先會夠八粒

可以用同一架機既三件零件(武器唔得)去random出一件零件(出唔到武器)，有機會出返重複件。
如果你三件相同件解就唔會出一樣e.g. 三件能天頭 就唔會出返能天頭

多謝巴打

唔該巴打

射機現時主流玩T屬，換金星頭

有無話格機定射機勁啲

想問下依隻game可以pvp？

不要再說了

無
所謂PVP都只係打AI

Gaia 係咪無野值得換金
換晒skip 卷算

但係冇重炮同X1劍 而家好難追T機

你有咩射機件用

有冇人記得金星頭招射擊威力上升係咪剩係普攻同特殊射擊上升，ex skill唔包？
sor for 已經唔記得咗

全包

今日免費抽中左兩件全裝甲高達
哩d狗屎運永遠唔會出係想要既時候

抽到今日都仲係藍藍綠

中咗2個垃圾頭

7日中一紫

支槍OK

cls 入共鬥場撞到隻掛狗不斷0 CD開Transam 同紅迷腳技

p-b中港台一樣用全刃式
呢個營運飲大左果時譯

00關他膚四擺

尋日中X把盾槍
今日中美少女手
兩件都夾唔到落依家d機

玩依類gundam game居然無pvp

港服入四人房又不停彈連線已中斷

00你唔使旨意中好野

我屌，必中四星中藍迷盾

下期00你千祈唔好抽呀

我中重複
明明咁多樣冇都可以抽番件有

中華沙哥個頭

做咩唔等盟主落左pool先抽

美少女隻手靚野黎 整格機玩快技

個po慢到仲係The O

放心 應該可以用到3月

因為我係傻仔
揼春

今期活動好輕鬆，換咗GAIA槍＋其他重要素材，仲有體力剩

諗太多，就算落咗pool都係中廢紫

正解

協力都換哂

多個機會

這些機會...

準備

幾時到日服減價

港服四人連線係咪又虧左

今次個更新dl勁耐

五把武器好似得槍同大劍有用

20000石all in差手腳

廢到抽唔落手

90石必中3星（或以上）真係笑出聲
即係90石抽件3星番黎 或以上根本唔存在

2pack17紫
大滿足

隻驚悶到少左人玩

2個十連中背 同大劍mode牙籤
抵我十抽日日白果

00qfs 嘅pickup 機率高過wzc 同大白鵝 公平咩

30抽3件00q算係咁

死死地ser

00Q搞到爆SER

呢部真係有愛先抽 好廢

搵個小號抽算

已死

無睇已經開抽啦
死ser呀

中咗件 00身……廢到想死。

又死dklm

1部機霸晒5.6% wzc 當初得2.6定2.8%

活動背同腳好似都唔錯

中左頭，腳，鎗。 想中大劍，背...

D件點樣廢法

入唔到驚睇

抽蛋抽到死server 係咪第一次

手
背
劍都ok

0.6一件真係高到懷疑隻game就死

得把大劍同埋隻手ok

大佬你地唔好咁痴線抽壞左人地server

其實單pickup 一開始就應該咁

背都ok既

壞下server咪幾好
派多少少石又有得抽下

太多A 技背啦佢啲buff%又唔係特別突出，不過夠型

當初明明聲明過以後pu件0.2
依家跪了

P屬 終於可以放下古辛個蝴蝶背
好難襯

可能發現set 錯0.6%而家熄ser 改

扮死ser 改機率

00真係好高人氣
抽蛋抽到死ser

7500石all in 中哂D 劍，想課兩pack 抽埋個全身

咁咪全世界1000%

game都入唔到

1000%
其實都係略過卷

10連抽到把大劍收手

藍藍綠揮手區

好似真係改左機率
好彩快手抽左兩pack
依家差背同把大劍

有冇改到機率

仆街熄server改機率，依家岩岩30抽全藍綠，一次中垃圾紫，仆街我抽緊00q pool 喎dllm

三萬石齊曬一套加一堆武器

冇啦，熄ser 前後都係差唔多

痴撚線肯撚定改機率，屌笨大食相差到咁
屌唔撚會再課呢隻垃圾game

仆街 巴巴仲好用 係大劍高少少攻

屌 見到個背以為中

屌，係咁中武器

無
我之後開返先抽都10抽三件

前後總共中左5把槍
幾時有得分解武器

咁可能純粹係我個人感覺

10抽有大劍

30抽
連能力都未睇就死ser

係咪又死咗

係
斷斷下咁

已經中咗兩件大獎

頭腳背都900攻好撚高邊度廢除左身手都係最勁
30抽中2隻腳同1把刀一把大劍搞到心思思想追頭同背添
型到仆街把大劍 但我冇12%ai/槍玩充能 可惜左

我就追左啦

呢把大劍 係 強格會心的牙籤
全劍大劍 先係 初始
Anyway 3700我用呀

係喎
明明個icon係軍刀但名又叫大劍 好亂

仆你個街 3連10抽 抽左3個頭番黎

差頭同背就完美好撚型

要屌都屌左全達加先

把拳刃雞肋到
17% Exskill
但要80%血以下先用到

日ser

差頭身 黎緊要換burning身

部冇人討論嘅活動機背好似唔錯

要抽到先有得討論 (好似係)

活動喎

同AGE-1差唔多

依個可以滿技

但係出背好9
撞晒件

仲有得無限換紫覺
課長福利

有無人知點樣10秒內打完活動關，我出埋核彈都唔夠快。

如果有00q頭背再多1300攻連埋加成萬8攻cls
邊個話00q廢 出黎受靶

紫覺多到用唔哂 新手福利就真

咁無可否認啲技同特性係幾廢嘅

12次10抽先有3粒

100抽先抽齊

諗緊點谷到wing zero炮一開場有技

射完一下手動換目標
唔使睇佢爆炸動畫

屌三萬石冇手
共14紫
非洲到仆街

算好啦
我200都差手
應該會分解三個身

其實一堆勁嘅活動件都係背，都算係一種平衡

隻game好似特別多垃圾頭

落到地都用咗三秒 0:27

起馬有勁嘅技,腳先難搞,完全係用嚟升白值同埋配詞

咁都係跟返原著 大部分高達對腳都係冇實際用途

駛乜裝

有TBR既人輕鬆...
可惜我無

pvp第一咩事

用x1配色

須佐之男隻腳都幾好呀

三次十連抽全藍色, fuck you Bandai

腳係用黎爆

增加受傷害面積
00r 只可以爆腳

Twitter 搵到無tbr 無技術既破解法
殺剩最後一隻 等timeover
用50haro 駁關 殺埋最後一隻 即解到

用50晶片就可以10秒通關

屌
好on9

課長先做到
佢應該有至少20%
即係要課到把刀同pilot勁高lv先得

50晶換紫覺

Btw 用近戰裝大劍類伏到喊
巴巴6中過伏
除非你放射機

有無一個表係列晒所有減cd 既零件

咁樣全達加咪...

得個型字
同軍刀if同時起手只會俾人斬到on99

依家玩得近戰都係為左型架啦
用黎打pve

仲未上 #1

1萬石1紫 DLLM搵撚笨柒

打魔霸用

我1v1 Arena有時都係會用近戰,只不過飛斧咁解,呢把達加啱晒我用

1萬2石 1紫 on999999999

佢應該出殘彈系投擲武器

filter 無反應

應該係我唔識用

有,只不過初始充能得近戰遠程同埋Pilot位有

1500石中左個背同拳刃 仲抽唔抽好

背部頭部槍不存在用分身試左90抽

簡單啲講:
唔係課長冇可能做到0秒tbr
核彈有齊件就勉強可以

屌！我200抽 差身，腳，劍5，槍刃

核彈都食左個槍位
劍用獨角獸
駕駛員用觀星者白毛

仲有咩位可以塞

想問下個盾同劍當係背包?

抽中大劍or頭停

其實主玩近戰 成部機除左身都沒得停
四件+大劍 total要中五件

屌你 3萬石 中左5-6隻腳
分解左3-4次都係腳 屌你 差個背齊唔到 屌

你3隻腳解咪唔會中腳囉

唔記得咗仲有隻史溫
數值太可悲平時砌機完全唔會考慮

咪就係用完6隻腳分解都狂中腳 激死

再追應該會中風

至少你重複腳有得分解博下
我5把廢槍食又唔係留又唔係

用3隻腳分解呀
咁先唔會中返腳

就係用完2次3隻腳分解 其他分解都係中返腳 咁難明咩

唔追啦 上次wzc差隻手追多3萬石都唔中

當安慰下自己00天使算 係多400攻 同埋中意00

Cls課長

我都有5把刀係度武器真係好搵笨

哩個game還好 都係fans向輕鬆玩
果隻敢達爭鋒 抽部機要3k要即食同人打升機要2皮野 日日玩儲料慢慢升要2個月都要用千幾蚊我聽完唔敢玩

用能背

巴打抽完都仲睇得咁開
好值得大家學習

因為上半身太重要
想扮打到難分難解又要爆下唯有爆腳

點解無左金粒商店既？

過咗期咪無
俾足兩星期你都唔換真係冇得怪

營收即刻爆返上去

10抽得把大劍 忍手忍得的好幸苦

月尾再出高人氣機今個月笨大就fatfat了

抽到死ser

今期機率課完算大滿足啦 只能講運氣爭d
平時d標準真係嘔血 冇返6千蚊唔使諗

雖然整體嚟講隻驚都係又閪又搶錢
但都叫慢慢改善緊
好似今期調高pu件機率同直接60lv都算係德政

有無巴打試過 (已經試過用唔同卡買)

V1.3 算係值得期待
但仲未公佈幾時出 都係打下飛機

真
好耐冇試過燒完錢係覺得物有所值
今次機率(個人感覺)比得上開ser抽nu

40抽1紫 大劍，唔敢再抽

如果下期出命運就無石抽

最近試過，重新開機攪掂

數埋數埋 其實都差不多
堆主角機都出得七七八八
剩低未出既機 大約得返 巴巴天狼 GSELF SF 迪士尼
你覺得邊隻最吸金?

exia背好似唔太襯咁 但係有粒子好靚

好好彩，16個10連抽齊左,蓄左成個月石+半pack

個活動上兩件00就爆左1000%,簡單過以前咁多ge？

睇返日本仔攻略，得 手 背 大劍 有s評

用得都係為愛架啦講cp咪又係彈數機
起碼愛得黎 戰鬥力都算係咁 部自由抽返黎煲醋 有愛都用唔落

頭同腳都高白值格攻，有把3700攻的劍配高達身勁，4000攻大劍暫時冇咁好

7劍好似好垃圾
係咪得手有用

因為呢個唔係創快只係普通活動但塞限定機體,同你平時活動抽中兩件都1000%一樣

今次唔係創快
同埋以00q嘅人氣 就算一件得50%都大把人爆1000%

4000攻大劍打PVP有用,直接飛把斧頭埋去秒殺,想要S屬轉史溫,想要P屬用Age-1鎗

二十抽 中大劍 背
收手

孤獨的戰場 15秒都做唔到

巴打有冇成部機加埋全80lv數值睇睇

已經有

J數值嚟講有冇得再高啲

總數大過計唔計
如果只係輫格攻就再撚撚先

見到00Q 重新玩返
20抽中手中背
準備爆石儲成套

我地合左體之後雖然格攻都係比你低
但係總數比頭先我上面再高成千點

架機實好柒

見到turn x已經.......

銅厹高達

有冇人實測咗 exia背同00背邊個痛啲

中左手係咪唔駛再抽其他

今期情人節特典parts，Gamepress評價

Gundam OO Qan[T] Full Saber
Head: B+
Chest: A-
Arms: S
Legs: B
Backpack: A
GN Sword IV [Katar Mode]: A
GN Sword IV [Saber Mode]: B+
GN Gun Blade [Blade Mode]: A
GN Sword IV Full Saber: A+
GN Sword IV [Rifle Mode]: B-

今期情人節特典機師，Gamepress評價

Lalah Sune: S
Louise Halevy: A

上次企鵝
Penelope
Head: S
Chest: A+
Arms: A+
Legs: A-
Backpack: B

再上次WZC
Gundam Wing Zero Custom
Head: SS
Chest: SS
Arms: B-
Legs: B-
Backpack: S+
Twin Buster Rifle [Coupled]: S

曉槍有冇抽到？

你可以用2枝槍？

仆街又勾起傷痛回憶
課撚咗四pack 抽 wzc 點知掛住趕asm miss 撚咗

無wing 槍根本唔洗諗

今次手點解A+

以為中咗大劍模式係大獎
屌點知真。大劍先係

F91仲有冇人追緊差頭手先齊

我差F91背
同埋暴風頭, 但笨大不斷出支暴風槍俾我

樓G快啲Pin個 stimulator 網址下個po入 #1

四個時代 四架唔同既公廁機

件件暴風都幾件，中得一件f91背
仲要擺隻nt-1入去

入左nt1之後都冇再抽，見今次咁易1000%又心郁郁

得f91頭同背
用晒啲水卷就算

點解你地個撚個都中 我一件都唔柒中

超級非洲人 15000石1紫 笨大好撚野

退款啦機率不符

下期換burning 身就砌到三詞

自膠，直接砌x1身已經得

00Q背個動畫好HEA
能天都型過佢

係,應該係因為00Q係開Ser初期已經有嘅野,所以勁Hea

啱啱先見到娜娜原來係supporter
應該係第一隻四星
下復可能係x花

營收高過晒以往幾個月event,大家都餓咗好耐咁

把大劍好好J

一開抽到爆ser都係第一次

希望笨大嘗到甜頭之後以後都用5.6%呢個單Pickup機率,唔好再走回頭路

好似好多youtuber 同遲抽既人藍藍綠

把雙劍好撚短

唔中

無大劍唔掂

等埋登入獎同PVP獎應該博多10連抽

哩把竟然係槍格機用扮多把大劍

40抽中手同牙籤大劍
今朝大獎係咩

追多咗一pack都唔中大劍，收手了月尾又創快

零式系統同trans-am 可唔可以重疊

唔可以
覺醒技全部冇得疊 浄係會計最新嗰招

每日免費單抽兩下都紫色
出火星身同 叢雲劾
即刻10抽
出4000攻果把大劍

咁點解wing zero 身同背可以？

嗰背邊忽似覺醒

新手冇得比負評

我以為係睇技能個icon

覺醒技以外傷害技都有幾招自帶覺醒
能天背 unicorn banshee手 閃光手

唔肯定就換件會爆甲嘅裝入game開技
有爆=覺醒
冇=唔係

等我仲諗住月尾換次元霸王身+ trans-am

問左apple 答我搞唔到。問左game個客服又唔知幾時覆，咁即係想我點，畀錢您賺都唔要好想抽00q呀！

點解你d石咁平？ $109.9 一pack

屌琴日唔記得打 1v1

加幣介面嚟

之前有冇試過買？

有機會係地區問題
港ser但CAD App Store所以先買唔到

試過轉翻香港地區用香港卡都買唔到，同我一直以嚟都係用加幣課。

自己試完全達加
法國平時日常打任 都係低攻少少用返雙刀仲開心

點解我幾中意大劍move set, 返而雙刀成日打打下會斷

用返火星雙刀算

火星雙刀好慢
明明打咁多年機既經驗話我知 雙刀一定快過單手劍

大家部殘彈公廁機點配色
點配都好柒

最難搞應該係x1個心口

屌 今朝打pvp之前又唔記得返一次主頁
而家打晒三次 又無啦啦蝕左日任D石

咩BUG嚟?未試過

如果每日凌晨四點之後衝入去打晒三場PVP
之後先走去「成就」Page / 返主頁refresh的話
佢會當你一場PVP都冇打過，當日個日任就會卡住左 完成唔到

我試過㩒完冇反應 冇彈faceid出黎
重部開過部機就課到金了

重點過幾次啦我

加油

應該係 App Store 地區唔岩

啱啱轉翻香港等左咁耐嘅00q

伏黎架

比啲意見

之前有無呢個問題
定係第一次課？

轉返香港之後想快就直接打電話俾Apple,唔急就Send email 都OK

我開服起就開始課，所以先覺得奇

你轉區係咁,打電話啦,一陣就搞掂

巴打咩手黎

巴巴6

只能講審美觀呢家野真係好主觀

台仔有D整得幾正

hinu限定都公廁咩 我覺得好睇wo
唔係主流瘦機款姐 有返重機味 90年代好興

幾期都無抽到f91過 全暴風

公廁配色

Code色費事煩
心口襯返隻腳板

一個二個都夾hinu
呢d先叫公廁

有冇人同我一樣冇刷過 code

你支槍點公廁呀

有冇code 0 drop table 睇返 心郁想刷色
但連 normal 自由仼都未清

搵返了

全黑覺得唔錯

Veetwo腳

新手上路 幾好玩喎
30抽中左兩把劍 一把槍 頭同背 00q full sabrr

運氣已用盡

根本低能課一單一紫火星身

新分身12下10抽中14件

都係冇大劍

Del咗好多2-4星期冇on既棄坑手足
玩返記得加返我地 有位可以加
AG3W7N60U

Strike Noir背當年傻仔咗冇升技
呢排都係咁樣砌住頂住先

留資源等多排實有得換..

無論 veetwo腳定 hinu腳都硬係怪怪地咁

個身太細

差00q身手腳

可以換個創戰盾，2招B彈數技普通關夠用

我諗緊換天意手定創戰盾
因為而家手頭上冇咩手好用咁
同埋仲有駕駛員我得個多洛華夾到詞

P屬格機可以點砌

00 Q

睇你想要技定詞啦
想有埋高火力就應該天意手好d，暫時高火力盾無咩選擇
駕駛就等運到，抽到最近入普通pool個個三星王牌LS女嘅話應該會好組好多

用嚟打咩先,1v1 Arena同J數值開A技唔同玩法

想知邊條女
有冇名或者圖

志保,Seed外傳

thanks

平時玩開1v1，而家尻砌左部機，有無咩位可以執下

如果禮物箱可以有個Filter功能就好喇
而家禮物箱成日滿 但係想搵野又麻撚煩煩咁

1v1 格機暫時得初始充能流配古辛Rebake盾先拎到第1例如把鎗換初始充能,盾用古辛,背用權天,頭身都配詞用但你好多都缺,所以1v1都係用返射機 , 如果單講協力嘅話,把劍就要換返軍刀,身用元祖,頭用Arena換嘅紅勇 應該都夠做,腳睇下有冇其他好用嘅格技

Thx bro

劍，背撞覺醒喎

冇第二個身
又唔係用軍刀裝元祖又冇用
00q身又低白值

中黎中去都係啲刀刀槍槍，想要對手同腳

全3星裝唔洗WZC支炮解10秒方法

新人遊戲？

免費十抽中三件

抽埋送果1500

課金就食屎

忍新人入坑
然後課完藍藍綠
fat fat

十抽三件大獎

大劍背手

月尾仲唔係出 sf 命運？

有無人發覺全套00Q 根本無ex skill 用

試咗差唔多十次終於得咗
thx 巴打

援機降防..

豆技突破盲點

新手完全抽唔到勁槍 用緊權天使把槍貪佢型

差身 槍 大炮同劍

真係迫人玩新ac

50抽一套機差兩把刀

仲係唔中大劍唔追了

想課金，襟極都冇反應，有冇人試過咁

雙刀的話係唔係武士道手最高攻

有人實測左

岩岩睇完先知原來戰國手得A-
閃光手招A 是咪勁好多?

閃光手唔係CUT IN招
原地斬 會打唔中

戰國追人打

閃光易miss

試左 一take過
Thx巴打

唔畀課係好事嚟

情人節幣換咩好
萬年缺錢想換金卷
但唔換紫覺又好似好蝕底

件外觀買一件就得...

金卷得十萬..

4粒幣有50張

唔知聽晚 指定四星會唔會再賣呢

大劍有咩好？

好耐冇見過張gif

Between咩係牙齒

supporter單挑係咩玩法

冇得用減cd人

咪又係黑西背 x1身

情人節係咪有野送

娜娜、觀星者女主

有
唔好J既圖3張

太開心，唔洗要00背啦。
btw已有格A技公廁背，依個型d

呢班八婆 衫都唔換下

格a技wing係唯一

Exia & 00Q :

第2張

3v3抽到個一部彈數機加兩舊骨 cls 笑死

差一把隻劍有一套

差一隻腳一隻身有兩隻00q抽唔抽好？

收手啦

第二張
好想推車呀

20抽一件都冇

正常我一單都係得件火星1萬

有機多又真愛開多隻帳刷下..

已解決手機reboot

課左兩pack限定58蚊1600加埋之前儲落個20抽
total 有頭 身 背 槍 軍刀 雙刀

收手

啲圖靚就靚，但唔該搞好隻驚先啦

聽講New gundam breaker唯一可取都係女

數數下，熱門機得返god, seed d嗰堆未出
隻驚壽命係咪入緊尾聲

睇營收起馬可以運作多2年以上

辣殺

其實點計自己用計數機計武士道總數高d，係唔係總攻擊x 0.25?

等緊sword calamity

點計?
就咁拎格攻來計
都係 2300 x 1.25 / 2786 x 1.17
都係爸爸高

出晒熱門機自然少人課
到時就執得架啦

唔抽大劍？

仲有巴巴帝狼

唔係,常駐啲垃圾機再低人氣,一個禮拜營收都夠數保到唔執

淨係計隻手？定計總數

笨大再唔大執隻驚，只會越來越多人棄
到時常駐都救唔到佢

好似係計最終輸出

唔明就睇論文

好似係

呢個笨大嚟,見到營收咁穩定咪慢慢做,唔急

好難捉摸，數學白癡

00劇場版五部主角機分開五個月出限定池都捱到五個月

收手

屌講完即係心郁郁想課618

呢隻係外傳仲有能天 re1-4

外傳版1高達 每隻屬性一隻出完改模又出過

諗清楚個機率太低，武器又冇得分解

本來用緊巴巴六大鉗背，好似低傷d咁

Wing加30攻，唯一選擇
Exia都係加30攻，但會撞覺醒

沙剎比，god gundam，wing endless waltz沙多洛 重砲手，雙頭龍，艾比安，double X，v2，x3

終於過咗10秒關

加20天回30血都好手Ge

打魔霸 全部人開exia tm 加 一刀
未必要齊第三招A已經秒咗
Buff 30*4+20*4 未必出到大鎚

其他場 無所謂啦
點都過

Exia唔係加自己咩？

Wing同exia都係全員
Exia招技好耐
Wing快手

打魔霸係互相cut技
平日是鬼旦都過
求其 自己覺得邊部型棍就用乜啦

想問下英文個砌機網條link 係咩？置頂經常都冇

課咗兩pack $618 佢到剛剛最後10抽都係得兩刀同多一把大劍（total 3把），放棄唔追埋頭了

話說個創建背爆左技有火圈，似金剛武神獸

Cut技即係點

講咗十尻幾廿次拎冇人 pin / #1

頂又心思思想追大劍巴打快屌醒我

點解唔追BTW有冇好友可以比我ADD

好難追個機率月尾驚佢出g

咁正，快d 追。

又唔係話好必須 純粹係型

為左升技追左三把

啲石計返港幣的話都買到隻Metal Build Qant

Ex S

砌緊部新格機發現全身都有特性可以加攻
咁咩部位換技最抵屌

Between冇紅迷腳

1200有隻metal build 00q 又靚又可以擺

直接買SKIN 用佢個三招技
利申 9UP

突破盲腸
不過真心唔鍾意個look 不了

好樣衰

原本係咁嘅樣
係想強調啲特性先換紅勇頭

笑左，發生乜事

感覺上HP80%以下先有效果果D 同埋加貫通力 都唔太實用

打魔霸有用嘅

加貫通力就打魔霸有用囉
但80%血以下 有機會同隊友/自己既覺醒技送果句回血炒晒車

反正pilot同劍都冇乜靚特性或者技
係x1刀有25%exskill 不過格機用唔著

巴打請問你果隻咩手

00Q

放隻00Q全套 （差隻手）, 全套武器齊 3章頭

qoute我留tg

差隻手就唔係全套啦

因為已經有火星雙刀，大劍靚詞同埋中意個move set 但係1/9 機率仲要冇得分解

我三背兩頭兩手一腳一身差把雙刀都

刷一日就有..只要刷首抽1500出頭背就可以打曬八章故...

大劍係叫大劍那把光速刀定全達加把最大型劍

大劍我指full sabre

更新未呀我要Save配置功能呀,今個禮拜又1v1又3v3 成日都要換件,笨大係咪忽撚咗呀

但係有雙倍哈囉幣

3對3變日任..無限制鬥多錢

1對1變排名賽差好遠..

以為佢會補返個指定四星 可以再買

差最後一塊拼圖 仲要一定係exia 槍先掂
又要等月尾

有無人個90膠扭強中過4星?

利申全部藍

抽左一次就知on9,標準池有乜好抽
仲要90石
等免費十連好過

金天

地獄死神龍飛
Lockon唔知射攻有冇1700

乜撚都唔抽了 等月尾創快

立下眼以為新安周係活動機

乜近排啲活動機咁有水準先唔講技，人氣都起碼有翻咁上下

其實真係好無聊
成隻GAME都係雞肋
D愛就來無晒

佢肯出故事高難度可以四人組隊打都仲可以玩耐d

或者養成女主同出一星版無效版機件同解體再加落模型上唔係唔耐玩

出得00人下期可能又00

00QFS營收係自Unicorn以嚟最高嗰次,要食住個勢搵多啲錢

仲未課到apple 推畀Bandai, bandai推翻畀apple。好想抽00q

其實
如果真係好急要好想要
又未用到張卡

咁不如買返當地GIFT CARD
用GIFT CARD試下咪得...
利申 9UP

買左張$618，一樣課唔到覺得可能關game 個ac事。但我自己明明係一手仲要無買過黑金

打電話俾Apple都Fail?

I know that feel bro
預咗俾錢佢都抽唔同
上次wzc我就係咁

係，推翻畀Bandai。加上我都已經試過用兩部唔同手機，兩個唔同Apple id download 隻game 再繼承資料咁買。都唔得，所以先話可能關ac事

其實
你依加拎來課個AC
是咪你DL隻驚個AC

例如
HK AC (A) 下載 , CURRENT USE HK AC課 (A)一定無問題
HK AC (A) 下載 , CURRENT USE CA AC 課 (B) 咁就唔得 ,
因為CA AC (B) 無你下載過隻驚既經錄 所以課唔到

巴打最後點解決

我唔係課唔到
係課完趕paper miss 撚咗 冇抽到

係A A嘅情況，都唔得

Lockon定lockoff黎

Lockoff

阿哥黎
照道理都唔會直接跳去第二季

Lockoff 細佬嚟 睇頸同胸甲就知

點分件衫?
有冇比較圖

仆街原來真係細佬
唔抽了

反而剎那係第一季嚟

Lockoff會唔會唔係long shooter係middle shooter

Out fighter

權天冇乜值得金獠牙？
冇就全部換抽裝幣算

個背ok其他不了

終於
但已經追咗兩把hinu槍
而家先出有乜用

P格機配紅勇頭用

太柒，不了

兩單1萬先中個背

每次到星期二都係隻game既悶既日子
活動打完 自由任又打哂 體力唔知點射

仆街課左pack 618都係差隻手

淨係中暴風係咪正常

係

係 我今朝12粒金膠4件暴風

唔係課金抽既池好心機率就唔好咁閪啦

刷CODE

其實之後會唔會出過隻標準版00q
我覺得GN劍5型過GN劍4

機戰 zero X zero, 如果有得抽又死得人多

特登開返兩集睇 真係lockoff
Lockon件衫有橫間

好心搞掂好高達先去搞colab
明明仲有大把熱門高達排緊隊

自爆技
係咪第一個會扣自己血既技

wing身已經係
只不過太on9冇人用

咦原來我miss左

呢期扭蛋可以pass
反而活動機既身/手 有驚喜

嘩lockoff

金天手好似有少少潛質

活動身同手，都係b威殘彈技

佢個遠距射擊攻擊威力包Ｄ乜？
邊種ex技會加到攻？

隻手感覺幾勁但高格鬥力

唉唔記得換多2把劍, 少左30%

依家都可以換

冇幣

當我無講過
諗住B+低秒 格攻既射擊
點知係斬完先射 屌

權天腳差1技

笨大好撚HEA
兩部PU只係閃電/死神的強化版
龍飛話就話有彈數技, 但只係火神炮+好慢的飛彈

係咪無左舊果個登入獎勵 定我撳太快閂左

活動機真心型 但格攻高彈數技其實有冇用？

打大地高達換左金槍唔記得升技
依家派返幣俾我升

修正左
依加係ON定OFF

錯圖

手部位不嬲都高格攻
俾射機用淨睇技同詞已經夠 白值無乜所謂
反正都無乜兩全其美嘅件

改返做Lockon

條肥仔真係唔識個喎.jpg

見到官方Wiki用返Lockon做頭像已經有啲唔對路,原來營運真係on99

如果為Lockoff抽嗰啲係咪可以Refund

龍飛身同須佐身EX一樣係BB彈, 無用
手部飛彈速度太慢, 格機唔會用, 射機如果冇X1身黑西背就可以考慮

可以用返力天身咁囉,不過隻手咁低射傷其實可能重差咗

頭幾位係乜？

抽到死ser都係得第5

1 : Zeta
2 : 開服Nu
3 : Unicorn 剎帝利
4 : 自由正義
5 : 00QFS
6 : WZC
7 : Hi-nu

不過都同玩家人數減少,課長退坑有關,6800萬已經好好,過咗咁耐

睇來SF, IJ 同迪士尼都要準備出來食埋最後一水了

D課長獨角同自由，都退曬開新帳課金抽ooq

見到有人Twitter 貼三隻ooq 加最少一隻有全件lv10

我估可能下次三打三會見三隻ooq

佢改一改攻擊mod同動作已經可以一隻出幾次..

地死金天成為近期常駐營收最好嘅一次活動呢排笨大係咪要追數 , 創快睇嚟乘勝追擊

仲以為上次盟主會係近黎最好添
地死金天仲要廢廢地
會唔會大家其實係抽緊lock off

Master營收好差可能G人氣係日本唔似其他咁高

佢出搭具咪仲多人課

或者可能因為流出左下星期係00Q
個個儲定下期

地獄死神廢到
仲要唔識飛

死神廢我都忍,有咩理由金天地死加埋連一件勁嘅件都冇

THE.O同女妖唔見埋
ZETA好似過億, 營收穩步下降中

呢兩部廢到咁都多人課，有冇搞錯

有
8 : Nu復刻+藍迷金星
9 : Theo女妖
10 : 月光蝶

其實唔多,只係多過Master同其他常駐,常駐啲人唔會點課,所以差距唔太大同創快冇得比

不過留意返自由正義同埋Unicorn呢啲全部都比原本開多1日池,所以00QFS啲人真係課得幾癲下

非洲人有00q 把大劍用咩身好，冇咗高達身嘅軍刀加乘

睇白值同埋詞,活動池NT-1,紅迷都唔錯 免費就X1

想砌主角機 格機

送你一程

三詞 三格鬥a技 萬七格攻
唔洗多謝

再出唔唔同stage 既pilot

老實講隻驚共鬥出得好既話根本好正
可以加唔同 story line 既劇本 e.g.一齊打 destroy / gp03d / queenmansa
唔係講緊只打一隻boss
講緊有埋雜魚同劇情打下
增強難度再俾啲好啲既獎勵仲好啦

薯仔Ser

係
唯一on9之處

老實講
俾佢做到 12年前 PSP 年代 Gundam battle chronicle / Gundam battle royale個質素都大把人仆住玩

你一講下我真係第一時間諗起依幾隻

笨大：我主打砌模型CAP水，唔得閒同你搞咁多嘢

呢隻重要分成俾Capcom唔會放咁多資源俾你搞啦

想問下
盟主招石破天驚有無覺醒？
有無得同trans arm疊加？

遲下金粒換乜好

棄完驚回鍋?

開過隻帳...除非有課

舊機非限追唔到戰力

開服玩到依家都唔中全套78件

同寶純玩開過隻吧

0課休閑玩家

你創快前一隻新帳打到第三章出左再抽抽到好就打到第八就有機會抽曬全套機..

課金抽搵笨

又唔記得打pvp解任
本身個mode已經廢仲要人轉黎轉去麻9煩又冇得save

同意

免費抽終於中紫

我都中 不過係又中呢隻

屌突然醒起把 X1劍得1 lv 技
唔怪得成日上唔到1.259

今周PVP唔夠力
機師唔夠攻，敵人又厚血

暫時每場都1.258

暫時40萬以下用格機飛斧頭都Keep到1.259 但如果3隻50萬就收得皮

邊舊件有飛斧頭

古辛Rebake盾,而家PVP主流都係3種玩法姐
S機紅突擊背 , T機殘彈身背2發 , P機格鬥飛斧

嫣紅突擊？

應該黑西

紅西廢既之前開隻帳升左隻全五星

係,技傷高到可以秒人

點做到好似exia同bd1咁覺醒完啲發光位會變色？
同部新機執緊色 想佢爆完trans am會變哂紅光

覆錯

紅突擊我以為你話飛西

嫣紅突擊未用過 同黑西背比邊個痛d？

唔係淨係用嚟影相
同埋我係指好似下圖咁 開完覺醒技先會變色 唔係就咁換色

當然嫣紅突擊彈數技會比本來同樣威力B+嘅技低啲做平衡

呢部機係1.260

火果隻先會覺

能天00q唔會..

ching把刀幾多lv
同埋腳換其他王牌T屬腳 頭換返金星會唔會好啲
少幾百白值但多返34%

唔係我我飛斧派

手係天意？
身同腳係咩

手女妖,身天意,腳剎帝利

佢依部我好似砌到
係咪12%就0秒到？
同埋Lv10 B+同Lv1 A-邊招痛啲
早排抽到pale rider背可以一戰

仲未出下周pvp公告？

「鋼彈創鬥者潛網大戰 Re:RISE」第二季 預告

公告見佢宣傳緊套g-reco劇場版
唔同下期創快就係

Between新po麻煩加理條calculator link

屌

反正之後創快有雜pool唔一定抽今次除非兩倍

套野唔集後期有新機唔好急住抽.........

新po

1001

只係睇頭20秒 唔知仲以為係咩人獸番